估下羅志祥（小豬）平時食開咩女

台妹定支那妹多？